我男朋友真係好撚廢！！！

佢係一個細過我3.4年既男仔
因為出黎飲酒所以識既...過左個令月就拍拖喇
起初岩岩拍拖佢同我講到好有大志.
想搵大錢戈種..我戈陣覺得呢個男仔有上進心.雖然年紀細個.但係都唔怕諗野細個.
過左排我地就半同居喇.D野就開始出黎.
日日打機冇工番.又懶.
日日無所事事.我唔知點幫佢.
我做佢女朋友好似家姐咁...
我照顧佢.佢餓我就煮野比佢食.
每日我番工都斟定水係枱比佢飲.
去旅行買機票搵酒店全部我自己黎.
我好攰...佢媽媽成日同我係到呻話佢唔識大..但係其實我好想同佢講係你真係太寵佢.
佢冇錢同你講.雖然你係咁鬧.但係結果都係比.
工佢又唔搵.成日話搵唔到.衣加呢個時勢係你揀工咩？學歷又唔係好.又嫌悶又嫌辛苦又嫌人工唔好.救命呀...我每日見到佢咁..都差唔多成年喇...我講過我話過我仲有咩方法可以用呀...又唔照顧我...又成個廢人咁...我單身好過啦咁！屌！

純粹發洩下。。。

唔吹大d點屌到你個西丫

佢幾歲

27

仲未屌過啊

好細姐，過兩年就會生性

我都30啦中女了。。。

妳仲唔走係妳白痴

2句就呃到你 你都幾頂死

自膠

要斟埋水
仲唔飛等幾時

分手la, 27 歲都係咁無得救

俾錢人屌自己

agger

咁廢你都同佢一齊，抵你死，唔好怨

半同居都冇屌？

富二代？

點解無人屌 令 同 戈

分手啦浪費自己時間,考慮下我

你都係投資失誤先咁呻姐
我估

分手啦 你都三十幾啦 重跟埋依啲𡃁仔 等佢定性你都四十幾變呀嬸啦 如果依家你重有幾分姿色去搵啲六七十歲老嘢埋單算啦

Btw 戈你老母

27歲仲咁撚on9